【又係元朗】青朗公路寶馬撞工程車工人分屍亡 司機涉酒駕被捕

元朗青朗公路發生致命車禍，凌晨4時，一輛掛中港牌的寶馬SUV多用途車輛，沿路往元朗方向行駛，至大欖隧道收費亭不遠處失控，撞向路中一輛工程車，一名修路工人閃避不及慘被撞倒，夾在工程車與寶馬之間，攔腰斷開兩截當場死亡。寶馬司機接受酒精呼氣測試，證實度數超標，涉嫌酒後駕駛被捕。

車禍現場距離大欖隧道約200米，慢線進行舖瀝青工程，工人封慢線及中線，而工程車停在中線。事發時舖瀝青工程已完成，工人準備髹油畫分隔線。肇事寶馬沿快線駛至，突然失控越過中線，撞向該名35歲工人，將他推前一個車位，壓向前面的工程車，夾在兩車之間，上下身劏開兩截。

消防員及救護員到場救援，將被困工人救出，證實他已經死亡。寶馬車頭亦嚴重損毀，25歲司機受傷，現場敷治後拒絕送院。警方封鎖現場調查。寶馬司機酒精呼氣測試30多度，返警署吹大機仍超標，涉嫌酒後駕駛被捕。

呢d仆街判刑一定輕過義士

攔腰斷開兩截當場死亡

中港牌?
應該判1年

撞死人不嬲判得好輕 見親都頂多4、5年貨仔
點解啲人成日話撞死人好過謀殺就係咁解
亦都解釋咗點解何妖單嘢差佬要告謀殺，而721黑幫頂多告暴動，一係揸刀嘅轉頭放咗佢

咁死法 好痛苦

仲要支港牌再輕啲都等

法官會唔會相信被告深感悔意，不會重犯，判社會服務令100小時？

挑拿星 坐得幾耐丫

垃圾判官

721個班最多咪告遊盪

飲醉
最多咪坐幾年

35歲咋 CLS
RIP

點解死嘅唔係黑警